有冇人覺得個個史萊姆好撚煩？

四川辣王踩踩點

宜家仲搞咩賣衫賣帽
好撚on9

踩乜撚野點

咪係 佢啲食野片望撚到佢個樣都唔開肚啦

人地去中小學講talk 好受歡迎架
個個爭住排隊影相架

00後
細路仔錢真係易賺

大把00後買佢啲帽帶

未係，笑波子先高質

求撚其又一條片
食個杯麵又一條
開淘寶又一條
帶條狗落街又一條

邊撚個

四川辣王囉

其實真係有人買咩

咁你唔撚睇未得

一日出一條杯面片

衰過大丁

又一隻小學雞衝出黎做護主犬

咪係

有人迫你睇咩 唔睇咪得

咪一鳩樣

其實佢on9佢嘅事
唔明點解你哋成日都要有意無意提起佢哋
說好的Stop making stupid people famous?
定係你哋覺得班00後上嚟見到你哋話佢地嘅“偶像”on9就會即刻變到唔鐘意佢哋

佢根本就係嗰啲肥矮柒毒撚扮yo嘅典範
啲片睇到好撚尷尬

佢去澳門啲片介紹啲餐廳全部都係收錢食

呢條友由我讀緊中學到而加仲呃緊大飯食
印象條友好似玩神魔之塔彈出黎

又登 又要紅了

無人叫你睇

四川辣王但乜撚柒辣都食到身水身汗

唔撚係掛

三十幾萬個SUB真係好癲
一D特長都冇

成班護主犬出來了

係都睇笑波子啦

Yo 我係波子

睇過一次 把聲好撚煩 講埋做埋啲嘢以為自己好好笑 on9仔咁

個樣好撚猥鎖

拍on9片比小學生睇唔係問題，但係要有自知之明，唔撚好成日覺得自己係成功人士日日同班小學生係到講經，更加唔好成日扮撚靚仔做埋啲濕鳩表情，真係睇到好反感。
笑波子都係拍埋啲on9片做下on9仔比小學生睇，不過有自知之明，知道自己係兒童節目主持，唔會好似條肥撚咁扮晒有型以為自己係人生教練咁

巴打講得好岩

曲線宣傳

男朋友間唔中都會睇佢d片
唔知點解覺得佢好煩 又唔好笑
仲要出埋tee 邊個買

大把小學雞買

仲要成日推佢老婆出黎出下鏡咁
煩撚到

條肥撚成撚日用廣東話講蝗語

唔明點解叫你唔好睇等於護主

得罪講句我唔撚知你講緊邊個，不過數得出佢有咩咁撚煩你首先一定係成日睇佢啲片，而家又要開post 幫人曲線宣傳，即係點撚樣？

點解開post話下佢就係曲線宣傳

我淨係覺得佢應該好口臭，啲屎都好臭
因為食得太多辣嘢

我淨係知佢啲片好撚求其
係7仔求撚其買個杯麵就拍到條試食片
啲評語hea撚到就咁話麵比XXX彈啲 辣啲 香啲

咁啊豬啊狗都識講啦

狗睇

係咪曲線宣傳緊屌波子？

屌好撚樣衰

總之呢個年代唔洗實力唔洗靚仔
觀眾只係想要隻小丑唔洗有內涵架
只要你唔知醜就可以做架啦

條肥系抄足台灣聖結石

不如一齊諗諗橋，賺班00後既錢

個腎結石又係好撚樣衰

食咁多大陸零食，又成日食埋啲即食野，應該好短命

又一個大j波子果d垃圾

佢真好肥好樣衰又冇內涵
btw 佢老婆是咪大陸妹？

我都好想拍片,是撚但係7仔百佳買野食就話好撚好味
咁就有錢收又有小學雞幫你打J,得閒約下女既YOUTUBER扑下野
連登仔不如學下野啦

Who

Don't make stupid person famous

平時唔睇佢，但係有啲廣告迫住要睇到佢個樣
明明又柒又唔笑，都唔明點解可以上到位

stop making stupid famous

好睇過大j

但點都好過笑波子 笑波子把聲成個大陸仔咁

佢件垃圾tee話咁快就賣咗千件

又要屌又要睇
唔岩睇睇第樣
自己手賤入去睇怪邊個
你估個youtube為你開？
你對佢既了解仲清楚過我

內容係幾無聊，不過剪片幾有心機

一鏡到尾咁濟 叫有心機

本身鐘意食辣，見佢有片咪好奇睇下
嘩屌睇完兩集結果頂唔順以後唔撚睇
又話咩四川辣王都食到受唔住咁
垃圾

樓主洗唔洗咁勤力推post

唔係大J 笑波子打手
不過平心而論 上面兩位好過條肥閪好多啦
條肥閪個格又唔係好過人 又無任何技能(自稱辣王 )
成日就提住自己有間公司乜乜柒柒 又講到自己好豁達咁
實則就係間公司無隻game出名 份人又小氣又假
條友仲要有個YouTube小圈子 圍內無個正常 直接啲講全部廢
條友唯一生存到嘅原因係每日一條片垃圾片 當中有好多係廣告
利申: 之前因為公事識佢 有睇過佢啲片

想同佢老婆

琴日好似係荃灣見到佢

佢件2舊水t恤好似已經賣到超過2千件

沙田舞王我就識

漏咗講
條友連啲片都唔係自己剪
真心唔明佢有咩資格去教人地
佢全條片由構思 拍攝 後期 應該只有拍攝嗰部分佢有份 仲要啲片零拍攝技巧
人地一日一片係當係對自己嘅挑戰 佢每條片參與度咁低係無挑戰性可言 純粹為利潤

大J係香港YOUTUBE黎講已經算幾TOP

巴打爆多啲

香港youtuber未路

你想知啲咩先
同佢都唔係好熟

成班垃圾Youtuber入面唯一一個讀到大學既
但都依然係垃圾

工商 淘寶 杯麵
基本上得呢三樣

個個youtube小圈子

邊撚個屎萊姆
真係從未聽過
係上連登先聽過
唔該咪撚再講佢 幫佢曲線宣傳

剩係鍾意睇佢隻狗

皮已經夠柒，仲要成撚日扮cute ，屌佢老母偏偏就係有班垃圾鍾意睇！！！

個侄同我講睇笑波子

咁你自己又講笑波子
咁係咪幫人曲線宣傳啊

屌佢岀埋件濕尻t真係笑而不語

粒死人墨

平時有睇開佢d試食片 因爲都鍾意食辣野
係頂唔順屎嫂出現喺d片到扮低B勁假
特別睇佢地食間話好難book既餐廳
3個表現好食到勁感動 喊埋出黎
但下面d留言好多人食過都話唔會有呢種反應
同埋都唔明點解要出tee出帽黎賣 真心唔靚

我剩係知佢好似同人合租個studio
有次公司同佢傾野
佢帶埋幾條友黎 係唔出名嗰啲youtuber
佢話係佢隊crew黎 咁我地咪由得佢
點知嗰班人係咁hardsell自己
嗰班人係到r job 阻撚住曬 又講到自己懷才不遇咁
我地搵得屎xx都係貪佢多view姐 都唔知佢帶多條無人睇嘅youtuber做乜鳩

垃圾就咪拎上嚟討論啦
仲要推到上熱門

得一個係我識,就係同熊仔頭拍片既肥仔
完全唔明點解要埋呢邊堆

佢Facebook 落好多贊助逼人睇

係荃灣見到d細路戴佢頭垃圾帽
好撚柒

可唔可以講下佢個YouTube圈子有咩人
等所有巴絲打可以全部避開唔睇

踩踩點

D logo勁柒

成班二打六

邊個黎

我愈按「對此影片沒有興趣」就愈show出嚟

真心唔知乜水
嗰幾友講講下其他野無啦啦講到自己啲片
有幾個得兩三千人subscribe

鬼知佢地乜水
平時應該唔會見到佢地啲片
有個共通點就係一律樣衰

屌 呢件大陸死肥仔成日彈出嚟
究竟有幾on9嘅公司先會諗到俾錢佢幫手sell嘢？

睇見佢個嘴臉都已經好撚反感

無計
啲公司唔會理佢份人點 有無技能
數字最實際

屎嫂一浸村姑味
成日淘寶買埋啲好娘好大陸味嘅衫

有佢個死人嘴臉係隔離出現過嘅product我一定唔會考慮
人數：-1

肥撚同個肥閪好似直頭搬撚埋返去大陸住
希望佢地早日轉戰微博抖音天涯
唔想再係TouTube見到佢個死人噁心樣彈出嚟

屌 我訂左套box set喎

諗住拜山燒俾呀公俾佢扮下潮

你避得幾多
你睇下佢channel 平時買啲咩多/幫襯啲咩多就知
唔係人地做乜成日有意無意提淘寶/7仔

我諗係屎萊姆一個帶咁多個咁滯，成隊人得佢一個有咁上下views.

睇開張家兄弟滑起來 其他都係垃圾

以前細佬高質 垃圾大佬紅左就不了

YouTube run緊community概念 唔同content有唔同觀眾 無需要全部都啱連登仔口味
講真你唔鍾意可以唔睇 可以負皮
無必要開個post討論 就係你哩啲人拖啲討論質素

佢哋兩公婆都好樣衰

個屎嫂係唔係大陸人?

其實係 國動真係開始有d低質

上次返工有人走埋黎問係咪呢到拎帽
我得淡笑 邊撚個屎來帽

得啦得啦知你係連登清泉啦
講真你唔鍾意可以唔入黎 可以負皮
無必要個個都入到留言話你可以唔睇 咪再討論
咁你同獨裁者有咩分別

完全唔知點解會做到出名嘅youtuber 重衰過大J

好撚煩你咪唔好睇囉
又要擦十連，擺明就係打手啦

我00後都唔撚鐘意佢

唔明點解咁嘅樣都有人睇佢啲片

睇波子哥哥

利申 幾中意睇佢隻狗
其他就。。898
之前周杰倫飛先搞出大頭彿🌚

熊仔頭果個肥仔，係熊仔頭d片基本上都係扮女人。
埋堆可能係唔想再活係熊仔頭陰影下掛。

不過個人黎講都幾討厭呢d埋堆文化。如果真係高汁無需要埋堆。

人地主打中小學市埸撈得好掂 錢已袋，理撚得你
利伸無睇

家陣有冇唔樣衰嘅YouTuber
女仔鬥化妝鬥靚 男仔鬥柒

佢都幾風趣個樣,望望下會想笑

靚仔唔做多,現實世界已經食女無數
唔洗拍片搏上位比小學雞叫男神拎自豪感,有樣睇係Hins
咁既柒樣比人叫男神重要食埋個肥婆
真係過多幾年伍乞衣都上神台,呢代YOUTUBER都係垃圾

我好想拍㗎 都驚俾人嫌柒

乜水

係咁話自己幾食得辣 結果成日炒車 真係勁嘅人唔會成日放係嘴邊 有冇見過美斯話：其實大家都知道我好撚扭得

佢條女個人覺得幾正啵

做Youtuber做到出埋品牌
呃班小學雞買佢啲衫

...
好北姑喎個樣

Hins條女喎

果時拍神魔都算正常打機片 之後多左小學雞睇就變左on9

依家重要住大屋
肯定晚晚都反轉間屋玩齊唔同花式處處流精

巴打平時食開乜野

重口味

你識唔識嫁？
呢啲女有肉地先好砌
又鍾意笑

屌哂你地嗰份

唔係有肉地係大隻
佢個骨架係橫向

不能同意更多

真？是但啦
我唔想睇佢啲廢片研究

係垃圾
根本唔洗睇片,YOUTUBE熱門果陣成撚日熱門都見到
睇日本,英美YOUTUBE好撚過
已經放棄香港YOUTUBE,我愛伍公子

佢老婆之前做過數學老師，我個朋友被佢教過

我係唔係你朋友
佢教我以前間中學
我中一中二佢教我數學同普通話
嗰時係幾正嘅
不過都七八年前

佢同佢老婆好都嘔心
一個就柒頭死肥仔 成日chok樣 以為自己好撚型 啲表情又誇張 又唔好笑
一個就老女人 廣東話都講唔正 懶音多到嘔
最嘔心既係 啲皺紋都出埋黎 仲係度chok聲 扮cute屌你老母三十幾歲人啦 真係見到都打冷震

老老實實 大家講開個班大丁,波子幾廢幾黑人憎 我都唔會點加意見 但唯獨呢條友成日用埋大陸字眼講野,又講大陸野幾好食 而家社會孕育出呢一班已赤化小朋友 唔多唔少佢都有份

香港版聖結石
兩個一撚樣好多小學雞睇
但正常人好撚憎佢地

有時youtube推介彈出黎
封面睇見佢個死肥仔樣 仲要鬼撚咁大粒墨
睇見就憎
即禁無興趣

邊位？

我都愛伍公子

啲酒店fb page forward 曬佢條片出黎
驚死人唔知佢係收錢宣傳咁

哥布林煩好多

史嫂晴晴

又唔靚仔 成撚日係到整佢條眉 整啲on9表情出黎

極反感
Cheap精扮上菜 一啲氣質都無

你都有追開佢喎

就係睇過先覺得煩

我以為講緊屎萊姆條女

又見證到一個youtuber紅既一刻

偽大陸北狗一隻
成撚日講蝗語宜家仲合家搬鳩左上大陸住
日日吹捧蝗國幾好幾好

明明Facebook無like過佢 用親Fb睇片碌去下面就總會有呢條肥仔啲片 都唔知做乜柒

有無人覺得佢條女都好撚煩 把死人聲 仲要好醜樣

ust grad 開遊戲公司
其實都幾成功

今日四川辣王黎 踩踩點

啾啾鞋算唔算最高質YouTuber

佢都冇咁煩
個個乸型嚴政先世界級煩
成日推薦影片有佢

我覺得屎嫂好靚女喎

垃垃圾圾都成300k訂閱

垃圾youtuber

唔算靚但更加唔算醜

300k入面其實唔少台灣佬 單係香港好難咁多sub數
同台灣youtuber 合作佢地view 數升得好快

點解咁柒都可以有咁正老婆

有次同條女係荃灣食野 撞正同佢一齊等位
佢一行7，8人企係人地門口阻人出入不特止
人地通知左佢地暫時冇位要等耐少少 佢地掛住吹水冇理人 最後等太耐佢地就發撚晒脾氣句句粗口問候人
我重申史萊姆”本人”冇屌人既 不過佢班fd 問候人地果陣佢秒彈開囉 幾識做呀

好樣衰

成個蝗咁

最好笑有次條片話8倍辣麵，其實係落兩包醬，數都未試計

Cls

戴眼鏡已經夠衰，唔戴眼鏡仲更加衰

樣又衰，d 片又on9 唔明點解會咁多人睇，低質到

佢點煩親你？
有人渣槍逼你click入佢啲片？
盲反傻鳩

佢老婆邊一忽正
樣老扮cute又造作 勁假喎呢d女

而家就係冇係follow佢 㩒哂not interested 條死肥仔都仲彈出黎呀 on9

清泉又出現

其實唔好成日吹奏港大啦.

咁係咪有人拎住槍逼你聽人吹奏港大
冇人想知你鍾唔鍾意港大啊

屌 原來佢都有兩粒infinity stone

Wa 屌咩

佢好撚柒

佢靚仔過我小小

之前睇過開箱文都冇留意佢. ..
睇佢都係醒目仔果類, 好識搵食.

who catch child's attention, be the king of YouTube

之前youtube彈過佢d日本旅行vlog出黎
睇左條片去咩忍者班
唔知佢問佢條女d乜野
條女無理佢
佢一野叉住佢條女條頸
睇到我
心諗洗唔洗咁大反應

仆街打手黎，之前條女睇左佢介紹老銅某Pizza吹到全港第一，咁咪去試下。排到On9都算係我地攞黎衰自願去但食物質素奇差，個蒜蓉包凍左先上，Pizza硬到仆街，最重要係食食下叫我地轉位，屌啦星冇下次

唔認同 d餐廳唔洗介紹都日日爆

見到個兩粒墨真係反胃 成撚日仲要叫埋佢舊屎嫂上鏡

腎結石

蹦蛙好睇啲 幾好笑